點解香港人同大陸人係外貌上差咁遠

正常一眼就睇得出係大陸喱定香港人
但以前唔係都係同一個中國血統?
澳門人同香港人又點解係差唔多樣?

北佬樣

相由心生 完

南方人比北方人殖民 所以個樣咪差d囉
仲要自己覺得係中國人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

髮型 衣著

氣質？

真
點鮮

解

香港人同大陸人真係差好遠
基本一眼望落去已經分得到
髮型
鞋
衫

本身就唔同種族

唔同國家的人

只是某個黨定性咗一個支那人

文化、打扮固然之，五官來講，大陸人普遍眼細多矇豬眼，唔知係唔係多蒙古、滿洲混血所致？

之前有廣州人，東莞人小香港人搞「港獨」，好心佢地就拿本族譜出來睇清楚，睇下自己是咩人，北佬係咩人，搞清楚咩係鄰居，咩係敵人的分別。

氣質問題
打扮一樣都會睇得出
好似日本人種貴氣 香港人點學都學唔到

被滿洲狗統治了300年，就當正自己是滿洲狗，但滿洲狗就是當你係一隻聽話的「狗」而已。

我覺得香港人貴氣過日本人喎

淨係衣著打扮已經分到 得大陸閪先會著到成身紅色又九唔搭八咁

住既地方影響都幾大，同一個種去左外國住個樣都唔同啲

貴氣
認真咩
恭敬呀嘛

真係唔知點解 一過左羅湖真係去左第二個國家咁

你望下d女

大陸佬俾外族清洗左咁多次重邊有死剩既純種中國人
上面果班根本係滿洲人

尤其是陣味 真係頂唔撚順

係歐美生活果D大陸人 同大陸生活果D大陸人 都係一眼就分到